點解好似冇人記得鄭柏林？？佢9縮左姐...

有冇人知道嗰個義士現在情況？ 有冇嚴重傷害... 點都好我覺得一定可以告佢嚴重傷害市民😡😡😡

小小柏林

搵黃之峰 事主係佢黨友 應該會跟得好貼